有冇人買咗蘇慧倫隻新專輯「面面」

佢首「真面目」loop咗好多次，愈聽愈有味道

呢個年紀嚟計真係飲得杯落